我發明咗用念力操控股市既方法

當你想買入既時候
就一直默念
嗱 我要賣啦 嗱 我要賣啦 嗱 我要賣啦

呢個時候就會好似平時你賣貨咁！
一賣完即刻升返！！！！
呢個時候食住個升勢即刻買入！
繼續保持信念 默念 嗱 我要賣啦
哈哈哈哈
之後你會發現個股市已經俾你既念力fake咗！！！

想做空既時候就反轉做！！！

試咗好多次真係work

閱

Noted